有無人覺得李思嫣其實未死？

以佢呢個級數，而家應該用緊假身份做野

做咩野 雞呀？

覺

火化得咁快肯定有詐

一開頭無啦啦話死 又無死因
過咗幾個鐘先話武肺
跟住又話極速火化
一路都編緊劇咁
好似話一身債？

點解釋極速火化